有冇人睇錯個屌字？

一坐低睇到屌護俠，以為喺保險套廣告

算吧啦六師弟

話明Protector